覺唔覺將軍澳入康城線應該取消左佢

住得康城都係中產
點會搭地鐵
都係揸車為主

康城站應該正名堆填區站

垃圾站

回收站

康城邊忽中產，睇過？
上車盤黎喎

傻閪先去電視城

九龍點可以冇地鐵？

果度大把 Data Centre ，個個淨係話垃圾站

果度？ data centre d位入好多 坑口轉巴士入仲好

無啦啦中間插條線仲要得一個站去d荒無偽豪宅既地方, 屌你啦真係痴撚線

平過九龍居屋

原本都想揸車，不過坑口寶琳太多人揸車塞住哂將軍澳隧道。等藍田條隧道起好/取消左坑口寶琳班窮撚既停車場先揸

車廠係荒無? 你就痴撚線

因為百勝角冇發展到, 同東涌綫道理一樣
將軍澳工業邨etc, 佛堂澳研究緊

On9
康城未來人口多過坑口+寶琳

事實係之後康城會多車過寶琳

好似1:1
寶琳坑口撚第日點算

企係度等

應該用嚟做骨灰龕場

宜家坑口朝早上唔上到車？

一係tko 上錯車就要成30鍾先番番去
啱啱開通果時成日上錯車